金屬氫氣球 導致列車服務受阻

當呢啲氣球掂到高壓電纜導致短路，
引起小火，甚至令電力系統跳掣

港鐵官方認證

其實普通氫氣球撞到都有機會爆
但問題係氫氣普通人難買，一買有記錄好易出事

PS: 香港買到嘅係氦氣
氣球店會有得賣

重點係入左氦氣而有鍍金屬表層既氣球

push

冇錯，就係咁